娛樂台手足客串試當真新片 冇人講?

斬蛇我偶像

伍公子喺唔喺度？
我屌你老母呀
傻閪低學歷賤種扮智者

斬
友

斬=locker
友=修可
咪爆

同一個人黎..

😨

豪哥

估唔到條片依家先出..

斬

斬清同友sir咁堅

斬哥。